呢2日幣少呢單新聞蓋過幾多件大新聞？

轉移視線？